陳奕迅首Shall We Talk

孩童只盼望歡樂
大人只知道期望

仲有成人只寄望收穫
情人只聽見承諾